批泛民all-in投薯片 梁振英：5年前我民望最高 點解唔係all-in投俾我

特首梁振英離港赴博鰲亞洲論壇前會見記者，提到特首選舉，表示1200名選委投票時，不應只看民意調查，否則5年前，泛民選委應該all-in投給他，但5年前不是這樣，「5年前點解唔將所有啲票all-in投哂俾我，泛民選委應該解釋」。

梁振英指出，5年前他選特首時，三位候選人中，他民望最高，但泛民都無投票給他，今次300位泛民選委若表示跟隨民意all-in投票，「我應該指出，5年前情況絕對不是這樣」，「5年前點解唔將所有啲票all-iin投哂俾我，泛民選委應該解釋」。

5年前全世界都未知你全家都咁仆街啦

咁你點知品客唔仆街？

投邊個都要同你解釋

689都KO到你地依班300+，你睇你地幾撚柒啊

肯定唔會仆街得過一個為求上位推屋企人去鄰國嘅女人囉

5年前支持白票既最多呀on9仔

咁即係你想玩馬後炮？

定因為乜Q都唔知就乜Q都唔做？

好串

串完自己串泛民

今次真係忍唔住笑

上次2個人, 今次係3個人, 當中非建制first priority係其中一人收皮

唔同情況唔同目標咪用唔同選擇策略囉

收皮之後自己讀吓game theory咪知點解

駁唔到

上次都係三個。。。

港獨之父
踢爆泛民虛偽面具

班選委林鄭鬍鬚都唔投得

長毛：做咩一早唔all in我

估唔到連登都咁多薯粉⋯
香港已死

睇game theory之前先睇下報紙

今次講事實

啲確同一LOGIC
宜家啲人直係唔知用咩理由黎支持薯片

嗰個擺明無q用架啦

屌，班人成日話泛民投品客
大佬，而家擺撚到明林鄭係689 2.0
但唔知品客係咪
而品客的確唔係無機會
點解泛民要投白票咁撚on9?
成班人話咩831都撐，屌你老母都低撚能
唔撐品客林鄭就贏硬，而家點睇品客都唔會閪得過林鄭
點解要玩焦土呀屌你老母臭閪窿

佢會答你：Irrelevant

叫班撚樣食屎啦，係又屌唔係又屌

689兜巴打落大中華膠民主派到
今次好睇

上次都係3個呀 小學雞

嗰個擺明無q用架啦
話佢Irrelevant都合理

Av仁存在感低到

低到搞到我膠左

佢問點解上屆唔投比佢唧，冇叫人唔好投胡鬚。

其實胡官咪一樣，day one啲薯粉就已經屌佢界票，明明就佢話要選先

低海拔悲歌

胡官真係有相當民望,

上次自己友都當肥佬係路人甲啦

矮過個花糟

撐廿三條都投…

多得你呢啲撚樣香港真係玩撚完
早知一早過831好未？

泛民都係小圈子選舉架la, 同你有親咩投俾你.
唔係有本地大孖沙加持, 佢地都唔會投薯片la.
係班薯粉俾人利用緊都唔知就柒D.

薯片偽君子

投胡官，起碼佢會全力捍衞法治

唔投比你都要解釋你都on99

力推廿三條……佢帶黎既實際傷害仲衰過梁特

講明跟popvote投喎

今次無講錯

屌你用屎忽諗野？投白票改變到啲咩？
支持品客因該最大敵人嘅敵人係朋友
咩政治倫理都on9
而家策略性投品客第日就唔可以反對佢？你on9嫁
定係你覺得林鄭同品客無分別咁撚on9
香港就係多得你呢啲on9唔識得玩政治搞到比共匪撚狗咁撚香港人

「連登民意」薯片 林鄭 胡官定白票

到時先反對冇咩問題？林鄭就唔會推？

班撚樣真係好撚柒

如果你認為林鄭同薯片一樣咁已經唔洗講落去

每次選舉前 販民打手全面進場

Hku law 巴打 我撐你

5年前樓價都唔係咁 梁振英應該解釋下

胡官先唔會推

成班泛門蘋果打手

製造輿論呀 次撚次都係咁

睇黃仁龍篇求情信就知特首權力唔係想像中咁細，唔同人做可以差好遠，啲人都唔撚明
算啦上面有條撚樣話咩多我呢啲人香港玩完
就係香港多得啲只講政治理念唔諗策略嘅人先會搞到今時今日
泛民亦因此柒左唔知幾多次

拎自己黎做例子 好波

犯民

胡官贏面係0嘛

邊個寫已經唔重要，白紙又好藍紙又好。
建制掌握住過半數議席，白紙藍紙、內容係點都係會過。
仲有，今日你信莊曾可以立完法唔會濫用濫告濫捕，第日有個CY3.0，拎住黎亂告，你可以點

我點都唔認同係未有真正一人一票選特首前去立23條

薯粉到底肯醒未
根本林鄭同薯片係一撚樣呀
講到底都會推831同23條
係你地親手支持薯片條撚樣㗎
到時仆街唔好喊

比機會你諗多次再講

特首唔係只處理831同23條

串柒泛民

宜家客觀係只剩下23條, 831政改, 香港邊界
係得番呢啲
如果仲有請補充.....

宜家有個同樣係大陸安排既人出黎
講到明一明
推23條, 跟831

宜家有大班人用緊啲語言方式
話佢薯片係唔同架, 無咁衰
信我喇, 佢係唔同架
佢啲23條同831係好野黎

香港人去死喇
屌你班死仆街

我好撚想入共產黨, 消滅你班ON9 香港人!!!!!

策略
屌你老母啦
堅持唔到理念你咪騎牆囉
中共見俾三舊屎你地
都有其中一個咁多人支持
以後仲要有民主？

駁5到

香港人既態度已經話左比共產黨聽，唔洗比民主呢班人都可以輕易管治呢個地方

以後仲想爭取？發夢啦

儲備呢? 地產呢?稅制呢?法冶呢?
係咪兩個都係一樣
目光如豆, 屌都哂氣

話時話 佢點知人地冇all in 比佢 唔係暗票黎架咩

points?

你又知？你你習種隻狗？
品客係中央派出黎點會入唔到

最後原來都只係想兩害取其"輕"，有品客就已經滿足。當初又點解要反831？點解要佔中？點解要真普選？
當初要689，咪又係啲人覺得唐英年垃圾，仆街啲，幻想689改變到香港。呢家又話林鄭仆街啲，所以揀品客。

香港人跟本係無撚用既一群
大陸人好多時都真係會清楚情況, 有人以自身相拼
睇下大陸啲維權律師喇

香港只得一班又一群既自我毀滅派
咪再呃人喇

策略性今次支持品客 =/= 有品客就已經滿足, 以後唔抗爭

我幾時有講過？
同埋都唔知你駁我咩
我勸你都係收皮啦
唔好搞咁多嘢喇

如果唔俾品客入閘，天朝大把野可以做，例如當初拖住唔俾品客辭職。品客入到閘，已經係默許左。

地產????????
法冶?????????
儲備??????????????????????

你係人黎架??????????????????????

講咩策略真係笑撚死
明明=袋住先袋一世

point 在那?
哩幾方面係咪林鄭品客冇分別?

好酸

講撚左唔同人做係的確會有分別
同埋策略性支持薯片唔係將來就唔可以反對佢

呢啲大陸只要留番香港呢個''地方''就得
係唔需要有香港人架

叫班仆街睇多次黃仁龍封信啦

689明串港人從來冇得選特首

再串泛民咁多年黎只可以係三件垃圾選一件

你同啲薯粉講咁多做咩呀
佢仲信而家呢個選舉制度係公平㗎

831先係喎

做五年, 一世??

曾蔭權邊到係聽中央話
佢明顯係聽地產佬說話多對上面就和稀泥
但家陣根本已經唔會再有第二個曾蔭權上到位

屌你老母投白票都係林鄭贏
咁831同23條過硬
另加送一大堆賣港政策呀屌你老母

吹奏埋隻貪污狗tim

無論支持品客、林鄭、白票都係一樣，胡官可能會有些少唔同，我唔會希望呢次"選舉"會改變啲咩。對我來講品客同林鄭都係一樣，但係啲人幻想到如果品客贏到，香港就會有機會改變。見到香港經歷左咁多件事，都仲有班人未醒，覺得好灰心。

你講發生咩事，唔好賣關子。

駁唔到。

滿咩足
支持薯片只係為左令林鄭有機會做唔到
就係咁撚簡單

1.) 暗票喎，可能泛民ＡＬＬ ＩＮ你，而你所謂政治盟友淫賤聯全部投比唐豬呢

2.) 如果泛民ＡＬＬ ＩＮ 你，咁你就冇６８９呢個咁柒代號啦

對我來講, 品客同林鄭差好遠, 不論往績定政綱

走啦...毒果粉星期日䓽得打卡支持

駁唔到q

俾薯片做咗五年
温水煮蛙你班撚樣仲會抗爭？
唔好話五年後
你而家唔出嚟啦屌

班撚樣錯撚閪晒
民選政府係咪選民第時唔可以示威呀

真係估唔到
香港已死就一早都覺架啦

投白票又點，有咩改變到，好左啲咩
答我啦柒頭

班鍵盤戰士以為自己看透世事，屌你老母

行差踏錯不如原地踏步

準備去死唔睇，唔知梁生落台前可以交出外國勢力搞佔中嘅實質證據未??

支持曾俊華=支持23條831

嘻 今年就係5年前既翻版

無論邊個彈出 黎緊5年一定都係媽聲四起

不過今次唔知香港人仲有無咁好彩 捱到2022年

保證淋病同薯片一上位 中共變本加厲

弱撚智
邊撚個講薯片做就唔會屌柒佢
林鄭做貪多啲人出黎抗爭？
雨傘運動結果咪又係收左皮

你真心認為品客就擋得住西環／北京我都冇野好講

講撚到投薯片有得改變真笑撚到我收唔到聲
焦土好撚過啦

林鄭叫原地？屌你老母

咁你有咩高見？

你去選囉，入到閘我日日幫你係銅鑼灣做勢又點話

今日支持左佢, 當選左佢推23條的話即刻出來抗爭都得, 點解唔得

無數選委講明唔支持23條, 投佢只為隊死林鄭

仲講焦土有用就算數啦

點令多啲人出來抗爭係另一問題, 但焦土明顯唔work

成撚日''兩害取其輕''
你香港人只係一班輸左廿年既ON9仔
明明係輸到無得返身
宜家輸到得返條底褲

所謂底線

輸左呢樣, 又可以講''兩害取其輕''
再無左呢樣, 又可以講''兩害取其輕''

輸到咩都無既人唔會講, 都唔會叫講
我其實只係.....兩害取其輕

係

既然預咗要屌柒佢
做乜而家要支持佢？

講撚完啦下話
林鄭真係焦土個陣唔好屌
因為你地樂見其成

搞清楚投票機制先啦

1200票 過半數先當羸

泛民投唔投薯片 , 只要淋病過601 一樣羸

所以你支持薯片唔會令淋病做唔到 除非你一開始諗住投淋病啦

香港人係唔見棺材唔流眼淚

客觀現實係佢做財爺已經好多位頂9住689

林鄭做到你講乜撚野底線

真係唔知呢度多五毛定白痴

5年前我連佢乜水都唔知

而家係搏商家佬暗票轉投薯片咋

Why not both

你睇故仔書咪咁講，中央嘅script。

坐住左個腦

連登仔看透世事
嘩好撚威呀。

現在連林鄭低票當選的機會也沒有.........

你覺得品客上到位可以唔受干預自己做野咪仲低能
品客做到唔收西環一樣仲要收習總指令
應做個D咪一樣要做
死得開心D就就唔係死啊定係

Suen la 薯粉以為有明天

睇香港仆街啦，班撚樣玩焦土喎

老老柒柒
就算焦土唔焦土
喺呢個選舉制度支持任何候選人就係on9

解釋點用下game theory
Subgame perfect equilibrium?

香港仆咗街咁耐而家先知？

講撚到自己有票咁

雖然係知淋病今次坐硬上去，但係未到最後一秒鐘都唔想投降住

講撚左最大敵人嘅敵人就係朋友
政治嘅野邊會有永遠敵人同朋友
呢一刻撐你就要撐到底？
南韓總統落台，之前唔係民選咩？選左就唔屌得？

All in你老母咩689

泛民投晒就唔叫689

朴謹惠個政綱寫住會有閨蜜干政？
朴謹惠個政綱有寫用海難做祭典？

不過連這麼多黃絲都希望jt當選, 泛民仍要面對選民, 在他們的角度來看, 當然不敢違抗(黃色)民意, 反正831提名門檻過高...

飯民其實就睇選票做人
吹到佢地話咩交易就有得啖笑
佢地冇咁既能力更加冇咁既智慧

不如你睇埋美國人點解投Trump
好多人投佢但反對racist
佢地只係更唔想hilary做

你有一個choice係無"害"既, 點可以win番啲野番來, 咪講出來

哩件事去到今日只有三個choices
品客/白票/胡官

已講過投品客比白票/胡官好既地方

我見到既投白票/胡官既理由就係一堆價值取向, 但現實上輸得比投品客甘好多

根本就係

唔排除係真五毛

你講你自己？

衝出黎對號入座嘅撚樣，係你啦

咁你想表達啲咩？
大紅字就以為有道理呀？

宜家班友LOGIC係講到明有呢啲都可以支持佢架

班友宜家都唔知道香港既''永遠敵人'' 只有一個
薯片做左其實都係對呢個香港既''永遠敵人''打工

其實同當時推831, 港共既口號一撚樣
叫人袋住先

人地星期日要打卡

咪係囉，唔明點解咁多人支持薯片

「 既然預咗要屌柒佢
做乜而家要支持佢？」答返呢句囉驚有人扮睇唔到嘛

佢又知5年前冇泛民投票俾佢?

但又係真喎，泛民

你憑咩覺得依家仲有咁既空間俾你運用權力
特別係面對來自北方既壓力
定係你覺特首有幾多權真係源自受基本法保障而唔係北京俾幾多你啊
搞清楚依家仲有冇機會俾你出到個曾蔭權咁和稀泥先啦
依家已經擺明車馬想全面接管喇

淋病有601就你allin 都冇用，佢同JT都唔夠601咪流選囉，投唔投白票對淋病贏同輸根本無關

仲有當年曾蔭權有冇講過「you always agree with your boss」？冇，但呢個有，中央先係佢個boss，佢點會同你香港人頂？

所以而家佢咪落禁令，起城牆。話去就去囉。

胡官搶到建制票咪支持佢囉，擺明2揀1點睇都揀個好少少啦

用紅字把撚咩

你叫人袋住先咪得囉
袋住薯片先
袋住薯片先
袋住薯片先
袋住薯片先
袋住薯片先
袋住薯片先
袋住薯片先

我幫你講喇

我唔知係香港係咁定其他地方都係咁。投果個一定代表支持佢架咩？我只係想vote out另一個唔得？

我投左佢入去，就代表要撐佢撐到底架咩？佢中途推d唔岩心水既野，到時再反對會唔合理？

更何況呢個選舉無公民提名，即係大家連邊個可以出選都無資格話事。咁我如果好唔想某一個做，除左投另一個之外，仲有咩辦法？

一討論到呢度，有班友又話「講到自己好似有得投咁」。係咁既話，咩討論都唔撚駛啦。

其實佢係咪提醒番d港豬唔好信晒所謂民望

駁咩唔到呀

上屆有AV仁係度
唔投白票都唔撚係你689啦

如果真係一人一票，鐵頭個機會真係高

完美ko

民望係白票呀on9
成班都唔知嘈乜春

投完薯片
等佢上任先 推831同23條先反佢
呢個論點見到真係笑撚左
上一轉fb啦
班薯粉癲撚左啦
到薯片推831 23條
表面做得溫和d
佢地打飛機都黎唔切啦
一係就而家咁高度撐薯
到時中伏只會搵lone捐 而唔係抗爭

連登仔有撚腦咩

你明知佢爛賭吸毒仲要同佢結婚呀

淋病係半個自己人薯片係商界（仲要咁得人心）呢個理由夠未
淋病做到當然好但品客上到位一樣要有北京支持先坐得穩
對北京黎講佢要做既野一樣會做得到
你覺得品客有機會會好D其實只係一廂情願
根本就算佢想都唔見得有能力

投白票=正式放棄香港

之後成班泛民準備好辭職信向選民交待

因為林鄭仲仆街

Exact7ly. 成日有班人話邊個做都一樣，都係收order辦事。但有目共睹既係曾蔭權同689已經好大分別啦，淨係黃仁龍封信都講左唔少，你諗下封信講果d case, 換左係689做已經奶哂共啦。

特首就算跟order做，佢點做個range都好闊lor. 689呢五年，香港真係好食屎呀。

民望係白票??

popvote9X%品客喎

831第一日話唔係香港既野黎，第二日知道係個boss既意旨（強硬）就話係個framework，仲去信呢個you always agree with your boss嘅人會幫香港人同佢個boos作對嘅人？不了

問題係宜家呢個欽點係唔到香港人決定
佢地都唔關事, 自已宜家都唔反對, 唔抗爭
到時仲加唔會

班友到時咪去維園囉
咩最黑暗既一日咁

估都估到喇

831咁離譜 但薯片自己都支持喎

曾蔭權因爲一D野會頂到行，但鬍鬚佬講「you always agree with your boss」仲信佢係曾蔭權2.0？

已經睇得出就算香港有一人一票
薯片都係會贏
香港已死

幾時開始連登咁多泛民打手

同奶媽一樣拎呢句野黎講，明眼人都睇得出當時佢講呢句野有幾無奈啦

你精神分裂呀

一人一票, 咁你話大陸又點會比呢啲咩人出黎呢

宜家有得揀唔結咩？

你可以話呢個都唔係我揀既，但最後都係會夾硬塞條友比你，然後你成日打飛機拎光環話呢個唔係我揀既，係你夾硬黎。 但咁有意義咩？既然現實就係婚你一定要結，咁我不如揀個無咁乞人憎既？

一人一票之下就係689對689 2.0

咁曾蔭權再仆街D, 夾埋地產商害鳩香港人.
薯片同地產商加泛民都好賣港投共, 但會做多野就係全力剝削港人俾利益本地大孖沙.

睇吓金發局, 睇吓橫洲同預算案冇佢會點

睇現實唔係睇公關說話

大家試下站你習核心到諗，咁樣就可以令到大家好開心咁吹奏曾俊華，完全唔會有管治危機。仲有咩必要比你有民主

831係人大決定, 冇特首可以唔跟/唔支持,
講唔支持即係話唔支持國家法律, 咁仲選條毛

泛民支持831政改支持立23條既候選人, 你俾個理由中共點解要改變自己底線.

你憑咩覺得佢係一個唔同既位置都會做到同樣取態既決定先

佢頂到胃酸倒流添，好明顯佢頂左好多野，但我唔認為呢個鬍鬚佬會咁做，always 同mostly，usually，often，occasionally係唔同，always = 100%. The sun ALWAYS rise in the east

林鄭往績同政綱都比品客"俾利益本地大孖沙"多n倍

到你下次要再結婚果陣，佢就同你講，上次果個你都話鍾意架，順你意比左你啦，最後咪又係離婚。今次等我自己幫你揀啦

點會有管治危機呀
你香港人比大陸睇死架喇
香港人咁既程度

真係人唔笑狗都吠

5年前話中央要佢管住揪鎖匙睇實689先唔俾波叔做，咁佢做財政師真正個boss係689定中央呀

薯片當時跟住既兩個上司都係衰貪污, 計埋往績100%係親本地地產商la, 仲駛撚兜咩

如果佢真正個boss根本唔係689呢

支持曾俊華等於支持真焦土
到曾俊華真係做咗，你班人仲有乜藉口反23 提名時講到明立23、繼續831，當時提名支持？民調仲咁多支持率，運用變相公投個理論，咪好多人支持佢政策
希望曾俊華選上，到時香港人先識真正絕望，知到呢個遊戲玩法，跟中共玩法點玩香港都輸，肯出嚟抗爭
唔係嘅話，林鄭做特首，大家只會繼續接受呢個玩法，寄望空降一個明君

如果係想ABC, lesser evil，胡國興唔係咩？長毛唔係咩？當初做乜畀曾俊華入？
得胡國興同林鄭揀，唔鍾意林鄭就會揀胡國興
如果林鄭係CY 2.0，曾俊華就係林鄭2.0

品客之前又冇做過特首睇乜鬼野 track record
做官同做特首根本面對既係2個情況
而且問題係係特首呢個位係預左要做仆街野
根本唔存在話邊個冇咁仆街去做就會冇咁仆街

我會話我上次只係唔想要另一個，但我根本無呢個選擇。

宜家情況就係咁：我比你揀，食兩舊屎或者食一舊屎。你可以唔揀，但我會塞你食兩舊。咁我咪唯有話揀一舊lor, 跟住你就話，嗱，你揀架，即係你好鐘意食屎啦？

呢個係咩邏輯？

利申，我覺得鬍鬚佬係好過淋病DD咁多多，淋病係100%衰，鬍鬚佬99.99%，衰野上冇分別，都係一橏唔可信，只係鬍鬚佬可以俾大家打下飛機，淋病連飛機都冇得打

方丈

有時候真係忍唔住笑

依家特首仲可以好似曾蔭權咁玩先算啦

曾俊華係貪曾2.0加CY 2.0
有埋泛民支持橫行無忌, 其實薯片都係咁樣sell自己俾中央, 但泛民班友當睇唔到之麻.

籠絡泛民同本地大孖沙, 又可以比689更奶共更支持中央.
市民, wfc

薯粉：選咗就唔可以屌？
笑到我
到時香港都仆咗街啦
屌嚟做乜

屌，講緊上屆呀
想話689咁講都無說服力

曾蔭權無限雙非, 無限水貨客, 無限引入大陸投資移民, 起高鐵, 港豬澳. 何來無689咁仆街

普選左佢就要睇選票做人可以點反得哂口啊
反而家陣品客反口你又有咩方法

咪就係lor, 論仆街程度，兩個真係爭好遠

但而家民主派係好撚高興，貼埋大床嫁比佢呀

ok sorry

唔得既原因咪就係因為689開壞左先例lor

仲有人因為黃仁龍封信就以為隻貪污狗好好嗰度好笑

講奶共, 薯片可以仲勁過689, 有錢就奶得

曾蔭權同689最大分別, 咪有錢先奶, 只要有錢, 掉晒你班香港人番龍華都做得出

曾蔭權相對係冇咁仆街
但依家根本就冇可能再有曾蔭權
成鳩日話佢擋住北京
有冇諗過係當時北京態度根本係冇咁強硬佢先有得"擋"

擋撚
佢係廢撚事搞

曾任權根本引清兵入關la.
無佢引入咁多大陸人同大陸資金, 香港無赤化得咁快.

咁係泛民表現得差姐。

我只係想表達，你宜家提名佢，甚至支持佢，係唔代表你鐘意佢，只係你無得揀。

香港人係善忘
之前已經有post講曾蔭權衰過董建華，董建華唔係咁衰，只係……
依家又話曾蔭權冇咁衰，遲下又會話梁振英其實都對香港有建設，新特首起碼唔會點點點

串鳩你地啊

保薯片就可以飛走林鄭

屌你老母, 仲有胡官架, 成日講到得兩個候選咁on99
all 胡官咪一樣可以飛走林鄭

兩個一樣政務官出身, 你想林鄭同薯片可以本質上有咩大分別?

點解宜家咁強硬，咪就係因為689係咁挑起火頭lor.

咁你真係天真過天真嬌

我就唔係佢心入面條蟲唔知佢諗乜，都唔會去用良好主觀意願去估

如果要估我就覺得只係中央同西環真係有鬥爭，但只係利益分配問題，即係講香港D錢去左邊，不存在江派習派，只要有錢齊齊搵就得，如果淋病贏只係代表傾好點分贓，但曾俊華贏都唔係代表對香港好，只係習大大要拎更多利益

品客反勝會關民意事你都講得出

曾俊華都有人吹奏

品客係咪仆街就唔知
但林病就一定係仆街

咁宜家泛民提名咪兩個送哂入去lor.

投票期all in 是但一個應該無人反對啦。

咁民調薯片民望高d, 泛民都無計

品客真係反勝
都只會係堆利益集團倒戈
再唔係習近平下旨
關民意咩事
定係你真係膠到2邊會聽班蟻民講野

有建制票提名就唔洗靠泛民啦

董直情係廢

咩中藥港

飯民自取其辱

好撚有point

無錯呀，亦正正因為咁，泛民先會傾向薯片。

咁推淋病又邊撚到妥協啊
佢實考慮架大哥
但除左班要睇選票既飯民班選委同北京對呢個因素有幾著重啊

有建制票就唔洗靠泛民入閘啦

林鄭作風同你咁接近，泛民當然唔想選啦，民意咪當係借口囉

唔係，689真係冇講錯 講緊跟民意，你班友個陣又咪唔跟，當年雖然冇而家撐品客咁癡線，但係個陣撐689民意真心勁，就算一人一票都會係佢贏

咪就係，市民如果識揀lesser evil, 獨裁者一樣識。民望從來都係用黎消耗，用黎推政策，點會唔係考慮因素。

投完票要解釋

咁咪啫係一句講哂民意根本唔係勝選決定因素囉

結果無人駁到港獨之父？

有但唔夠多姐

泛民由頭到尾既目標只係阻止林鄭當選，咁咪揀林鄭以外較高機會當選果個lor.

胡官可能係好d, 但假如揀胡官，不如好似上面巴打咁講，我送長毛入去搞下亂檔好過啦。

白痴
起高鐵, 港豬澳，放支那資金入香港搞xx通，係國策，早n年有規劃，特首負責sell咋

但就算係咁，曾嗰時金融市場，基建招標都仲相對公道，邊有現在咁黑暗

你睇現在幾多老千股，本土承建商幾大鑊

水貨客係社會問題，689同貪曾都冇解決

講赤化，689插左幾多共狗入黎香港管冶系統，揾珠姐入老亷

幾多單官商勾結，破壞法冶

睇完689段說話，得出兩個結論：

（1）民意的選擇唔一定係最好，或者唔一定選中冇咁爛的蘋果

（2）泛民對某啲參選人有偏見，民意只係一種掩飾

得果十鳩幾張就咪撚吹到有建制支持啦

唔係決定性。係決定性既話，已經相似於一人一票

但我唔知薯片衰左邊番，上面好似一定要阻止佢當選倒。以佢宜家民望，佢當選倒照計對共產黨仲有利

當日民意係各有主持，咁咪各自同自己選民交待各自投囉

今日所有人最重要目標係林鄭收皮，咁咪要協調支持一個囉

Pop vote effectively就係非建制初選

唔同目標用唔同策略，有幾難明，有咩問題

係幾十張囉，仲有暗票可能多啲

點計都多過胡官

仲好意思拎pop vote出黎講

點解唔好意思

照計應該係死在同商界太好關係同太得民心
咁樣唔聽話既機會就大好多好難放心
當然真係反CUP當選到就啫係好明顯立左投名狀

暗票胡官夠話有工聯會支持佢啦
成日FF建制會暗票投佢

自決派同上一代政治人物無關連就唔玩.

呢個世界都係講人脈, 不過有班圏子外既人係度幫人抬穚仲以為自己有得玩.

唔計ff都完勝胡官，完

Pop vote咪係泛民版既香港研究協會囉

依家提名票胡多過曾咁曾係咪𠝹胡票呀

公開投票，任你投，同建制比？

係機會大細既問題

而且起碼睇倒既已有，同埋以陣營計係近d,到時暗票提名過票機會大d

本身已經無咩希望，唯有係博一個機會大少少架姐。一係就放棄，送番長毛入去大叫反對小圈子選舉

唔放棄既話就係好似宜家咁玩。

為左0.001%機會率放棄幾十年既原則，你入馬會搵個賭仔都唔肯啦

薯片可能重仆街過689

所以只講幫平民爭取乜乜乜, 但實際就想選左親中共商家既人, 咁佢地先可以繼續為民請命

Pop vote咁柒仲拎出黎講

我唔認為放棄左咩原則

俾奶媽上一樣23條冇分別

話曾冇建制票你就轉話曾有民望，咁你玩撚晒啦

策略同政治上係應該咁做

執行得柒另一件事

胡全部提名都係飯民，有撚建制

呢D野不嬲做馬, 信既都on鳩.

曾得十鳩幾提名票你又吹到佢有好撚多建制支持

0係一個咁唔公平既選舉之下，仲要講原則，對家真係多謝你都黎唔切。

你既意見表達係唔要林鄭但係要23條831嘛

多撚過胡官+高民望過胡官已justify all in 佢

支持薯片仲講到民主鬥事咁熱血
屌你老母啦

證據？

一路都係話佢得十鳩幾建制提名呀

2個大熱 當av仁無到

應該投胡官

所以我都唔明，係咪淨係香港先係咁，投票比佢就代表鐘意佢支持佢。就算外國選舉制度公平咁多，都唔會咁樣去解讀一張票，更何況香港呢個畸型既制度。

叻喇叻喇

跟本呢兩條蛋散唔會比689好好多

認真答你冇，都係中共話事

你覺得自己真係好撚醒？
唔支持鬍鬚曾就屌哂人老母。
Btw 你有票咩

咁你為乜要選佢？又要撐又要屌

因為佢已係可能選擇中最好一個

根本一樣要聽哂北京指令做野只係點去執行既分別
依家根本都唔容許你拖住先個D
大方向根本係唔會動搖
咁既分別又有幾重要

今次689 logic岩，兩位候選人都係建制，
薯片都講過會力推831、23條，
但佢形象好d，班泛民 黃絲就狗衝撐薯片

點解689又知冇投？

可能湯家驊有投

歷代特首個個都唔同啦

保持法治, 香港制度方面特首有好大影響

北京唔信任品客囉

689今次攞返個尾彩

1. 選前民望高唔代表之後都係, 串自己串髒曾
2. 飯民今日的我打倒昨日的我

你班淋病打手都on撚9嘅，曾俊華用嘅831框架，個個都入到閘，仲有正如曾俊華所講，香港冇人口問題，不枉我訓咁多日街支持831

我要真俊華

你做老細想升邊其中一個做 就代表令一個會唔聽老細話針對老細

個個位係人都做得
咁係咪代表你會揾個有機會反你架上去為自己制造一絲既危機啊
個個人家陣仲要深得民心隨時分分鐘挾民意要脅上頭
咁你仲會唔會要佢做
佢做到你仲死啦啫係佢一定投左誠

呢一大段咪就係講緊林鄭同薯片係有分別lor

依家係有所以咪有信唔信壬
但當上左特首個位其實根本唔會再有
上到位實信任架喎
老共覺得應該做既野點都要落手做
唔做你咪腳痛
根本家陣特首只會變成收更多柯打做野
期望品客會係第二個曾蔭權真係咪玩
佢上到位都只係一生不能自決

講得好岩喎
CY選之前個形象都係親民

佢今次又講得岩

答689:就係上屆唔跟民望所以就搞到咁

上左任就無分別，咁是但揀一個上任咪得lor, 揀個高民望既唔好？

宜家上面咪就係揀一個黎上任ja ma, 上任之後無分別駛咩咁抗拒薯片？

係有d難拆

如果當年cy 識玩埋fb 根本就一鳩樣

當日民意係唐梁各有支持，咁咪各自同自己選民交待各自投囉

今日所有人最重要目標係林鄭收皮，但用邊個頂佢有分歧

咁咪要協調支持一個囉

Pop vote effectively就係非建制初選

唔同目標用唔同策略，有幾難明，有咩問題, 有幾難拆

屌你老味成撚日話支持JT就=支持831 23條，咁你投白票俾林鄭做咪一撚樣有831 23條，如果你覺得JT同林鄭無分別咁無野好講囉。

屌你班焦土撚、政治潔辟撚，你叫到100萬人上街反小圈子選舉 我咪撐你囉

有100萬人上街係而家呢個時勢有咩用？
第二日唔使返工呀？

成段嘢結論就係你班薯粉冇撚骨氣囉
唔配有民主

一早打開口牌撐先係最大問題呀，你到時投佢無所謂。唔洗打開口牌，咩都爭取唔到，薯片一步都唔洗妥協就得到成個民主派支持，連反對派都全力支持建制候選人

你只可以話
泛民之前一直都係政治潔癖
有泛民投泛民，冇泛民投白票
但而家政治形勢比上屆嚴峻
中共操控已經浮晒面
所以改變策略
與其再潔癖落去
不如推一個民望高既人
去對抗一個明顯被中共操控既人

不過cy不愧為港獨之父
政治奇材
支持cy連任!!!!!!!!!!!!

同做兵有咩分別 薯片咩都唔洗deal就拎哂你班友支持，係FB打幾段野就逼到你班泛民爭住含，就算比到你500+都無燃用

aggre 最重要係依家搵鬼到100萬人同你上街 雨革訓左咁多日街都冇人彩你啦

而家飯民真係食撚屎
問題唔只係你ALL IN ON9
你話晒比人聽你ALL IN先最ON9嘛屌你老母

日後有咩事都可以賴你

誠哥果D咪最撚醒囉

咁一個女神同一件豬扒，打死無怨啦

我覺得就結果而言投薯片係岩既，但泛民的確可以present得好d.

所以咪叫啲焦土撚收皮囉 現實就係咁簡單

今次個選舉真係好絕望.
根本有無票都係小圈子選舉.

all in梗係要出聲啦
話俾d搖擺建制派(如有)知薯片有300票底
咁佢地先可以計到轉唔轉呔呀嘛

某程度上講出黎，係會增加建制暗票過票機會

如果無講出黎，薯片好似無選委支持咁，我係建制一定唔會冒險走票。

亦都因為係，林鄭果邊都多團體哂馬，鄉議局都話全投佢，都係為箍票，等你班友唔好走票。

但我認為泛民係可以做得好睇d.

焦土0係香港唔work。只要一日有工番，一日有錢搵，香港好多人係無咩所謂。

有人撑, 無限雙非既曾任權都叫守護本土.
呢個世界根本唔講道理.

現實咁所以要代住先？
咪冇撚骨氣囉屌你老母

你地班薯粉仲要希望薯片選到當階段性勝利

薯片當選好過林鄭當選
現實係咁, 所以投品客
你想點形容冇咩所謂

你好撚有骨氣喎 幾時號召100萬人上街遊行呀，定諗住去中聯辦食大茶飯 為港爭光呀

班好撚有骨氣既潔癖撚講到自己有得揀咁 有既，移唔移民囉
都係果句啦，你有號召力反抗既咪有本錢抗爭囉；無？唔好咁多嗲啦

你咪又係冇撚得揀
你有票咩
你咪又係打飛機覺得選到薯片會好過啲

焦土唔work係因為無論西方列強同共匪都要靠香港走數

抗爭都有錯？
返大陸住啦薯粉
民主唔撚啱你

提到廿三條，只能講薯片夠坦白唔識耍太極，實際上任何一個當選都焗住要做，點解仲有人咁鴕鳥

明明胡官好D, 但又話贏唔到唔投.
投左有建制支持既薯片, 結果薯片咪又係親建制. 駛鳩理你泛民咩, 睇政綱都知. 根本一開波就輸晒.

即係你唔想反抗？

胡官講明推廿二條添，你條撚樣就真係唔慌唔柒

胡官才是真正的抗爭者

689無做, 林鄭話唔一定要做, 胡官話搞左廿二條先. 咁大分別都睇唔到, 你仲鴕鳥la.

你做到，我咪反抗囉
glory hunter 係咁架啦

佢梗係唔想反抗啦
而家咁嘅選舉制度都接受到
仲要支持薯片
你想佢反抗？
咪喺fb打咩今日係民主最黑暗一日囉

泛民點睇

得喇你捐返入老母個閪度啦

你又知唔係？而家個問題就係大家當時都唔知689會咁仆街，而家又點保證薯片唔係仆街
港豬不理政治淨識跟風就大家都知，都仲要將支持押哂落一個人到，咪到時睇下佢地頒條惡法落黎果陣邊個既通過壓力會細d

成功就話自己都有份幫丶去支持
失敗就去恥笑反抗者

反抗 民主社會就係反抗，極權社會果啲叫反動

你等班港豬俾針吉到肉識嗌痛先講反動啦 定係有反動攻略參考下呀？

原來真係有人覺得共產黨會俾香港真普選

咁點解你唔揀胡官？
胡官好慘慘豬

佢真係敢就咁行入鬧市而路過圍觀的市民清一色全部支持，而唔係好似689咁周圍有人示威

傷害到敵人既行為先叫反抗
白票, 投胡官, 有咩效果
咁係幫支共保送林鄭, 叫幫對家, 唔叫反抗

薯片打骰，樓價應該會升得仲快

到時真係立嗰時，會唔會話「信多薯片一次」

屌
其實講咁多做咩？
禮拜日記得去投票
薯片靠哂你地架

601票先贏，投白票點保送林鄭？

agger，或者去遊行屌班千2日老母

屌你老母，咁鍾意lesser evil當初接受八三一框架你班柒頭咪有得一人一票投你個lesser evil囉
吹撚到白票係焦土，家下薯片已經下下講自己比你班傻鳩泛民endorse呀 你班柒頭原則又無策略又無兩邊不是人，返歸食蕉算啦

總之班權貴fatfat la

俾你一人一票, 泛民仲可以搞小圈子選舉

不嬲都話一係遠走高飛一係食蕉架啦

西方發達社會回歸極權統治，有時真係忍唔住笑

講幾百次, 品客R到幾多建制過檔唔可能係死數, 係取決於本身有幾多票係手, 係咪叫緊糊

有幾多建制會單純為政冶表態得罪下任特首

仲有,當你重選得品客, 咪又一樣要含,根本你唔想要林鄭就要投品客

9 up 完未
奶媽不論往績定政綱既利益輸送都多品客n倍

話上屆白票先係最多咪駁到
只係今次泛民一窩蜂去撐曾俊華係有問題姐，一句講晒只係為自己利益，怕d選民票債佢地先咁做

因為有毒果boost

John Tsang The Lesser Evil

三年後，薯片上台作惡，社會風氣轉既時候，班人就會唔記得左自己撐過佢

咪當人傻仔la, 無唐營建制轉軚薯片會有建制票?
泛民唔可以令建制投胡官.
但建制可以令泛民投薯片, 薯片聽權貴講定你泛民呀.

BIN C

我要真俊華

咁你嘛一樣係斷估有建制會轉軚，
如果第二輪係要你含，第一輪表態做返自己唔得嘅

1. 建制可以令泛民投薯片的logic?

泛民投薯片 =/= 建制令泛民投薯片

2. 講票, 品客最多一半係建制/地產

奶媽係100%

講往績:奶媽西九一單都送600億地皮出去, 放生新界土豪僭建

講政綱: 奶媽免地價津貼居屋業主放租, 等如送舊錢俾佢地買私人樓,咁咪入番地產商袋

不服來辯

1, 係你班仆街講薯片有建制票泛民先投, 咁唔係班建制形響你地又點撚樣呀, 成日spin黎spin去好燃煩.

2, 食屎la, 睇番曾俊華2012樓價係咁升估財政司都無話要增加地皮供應. 佢老頂曾任權許士仁收地產商錢坐監tim al.

不咩服來辯, 泛民一直迴避薯片D建制票點黎, 用咩利益換番黎. 只係叫人跟建制投票.

建制100%唔會轉軚, 支共唔使係咁派大官落黎

轉軚機會存在, 即第一輪唔集中票源, 總非建制票可能少左, 增加林鄭上位機會

第二輪唔係必然存在

仲有, 邊個話做二五既建制第二輪都會繼續二五

隔咁耐時間你估支共會用咩手段

偷雞一次過得手已好難,仲想分兩次咁高章???

你條民陣撚就收皮啦
你駁得到民建聯至出聲啦

1. 講票, 品客最多一半係建制/地產

奶媽係100%

2. 地皮供應係財政司話事?可以override特首, 政務司??

即係你覺得做一次二五唔怕清算，但做兩次二五就怕清算，
我唔覺得有呢種人存在。

1., 咁少建制票都輸撚硬la. 仲未答到D建制票邊度來仲講咩不服來辯.

2., 負責土地規劃係財政司司長轄下工作.

做一次二五成功的話咪有特首照囉

講多次, 真係冇既689唔需要收皮, 唔需要派官拉票

BTW田少係咪人??

習主席

邊度來唔重要, 就算要找數都比林鄭少一半已夠justify支持佢

全世界都有咁情況

特首係財政司老頂

你又知田少見薯片唔夠票，第二輪會改投林鄭？佢親口同你講呀？

1, 避重就輕就當答左. 無答案即係薯片D票係本地權貴黎la.
2, 又係always agree佢boss呀, 完全無主見既傀儡, 咁即係薯片上台都係聽投佢票既權貴講la.

我唔知會唔會

拖得耐你覺得對非建制有利定建制有利

咁多時間支共可以慢慢逐個卒, 反之非建制可以做到咩

1. 50%本地權貴票 Vs 100%

兩害取其輕

2. 仲講嗰句真係好低質

金發局佢唔批錢, 財案揸緊條數,

冇主見689唔需要佢唔係度先過橫洲唔起屋

冇主見就endorse埋咩反雨革簽名

個年民望最高好似係白票而唔係梁振英

1, 首先個50%係主導左泛民, 個班係造皇者影響力大, 害處更大.
2, 2012特首仲係曾蔭權呀屌你, 薯片咪又係做唔到野, 跟咩老細都做到一pat屎只係益到地產商, 投黎做乜柒.

其實睇邊個結果? 我睇返港大個調查好似真係佢最高?

問題係扑嘢惠唔係因為衰落實政綱而下台
係衰醜聞
但香港個問題係啲人支持緊一個政綱同自己理念完全唔同嘅候選人
之後班支持者話可以喺佢兌現承諾，落實政綱嗰陣屌柒佢

支持薯片唔緊要嘅
大家大方啲話自己熱愛831，追捧23條
薯片永遠是對的咁，唔係又話之後屌柒佢又盛嘅話，我諗其他人都會理解你嘅

而家又要撐佢，但又話之後屌柒佢政綱，恕我無知，真係睇唔明

蘋果都係梁掁英最高.

總之叫你含就含, D道理完全講唔通.

1. 真係垃撚圾

所謂主導泛民根本唔成立

泛民係因為品客有建制票投佢, 唔係聽建制話投品客

2. 講找數, 每一張票都代表一個利益集團, 300張就300個

冇人會因為+X投品客, 所以有著數要俾埋X基

3. 用689時代講就追多次post, 你想係689冶下做到咩野?

仲有, 講政綱就講埋林鄭, 當佢做唔到野都好過林鄭做仆街野

幾時民意最高過

薯粉最愛嘅港大民調

AV仁表示

av仁先係最高民望

一直覺得個兩個冇乜分別
但睇番佢地個場辯論
品客跟本就只係小學雞抽水
可能咁樣比較貼近連登仔/大眾
而林鄭政綱就具體好多

其實反對泛民選委all in曾俊華既巴打，你覺得應該點投？

肯定無投？

品客當選嘅話，佢推廿三條時可以大條道理話，當初連飯民都支持自己。

到時仲可以用咩理由駁。

泛民：出賣港人 無恥！

因為曾俊華做就無法抗爭831, 23條呢個論點真係最撚好笑

689 1.0 呢五年 有乜野抗爭係成功過？

只係見到一個接一個既後生仔俾人拉入坐

再唔係就係一場小小既騷亂已經用最重既暴動罪挫死你地

根本對住強硬路線既對手到一刻為止係無對策可以抗爭到

到後期 689 1.0 係連市民對本土路線既支持都化解埋

仲諗住對住689 2.0 抗爭會有運行？

俾個理由我點解你咁有信心可以吹到大雞去抗爭啦

係囉抗爭都無用，做個順民咪仲好，搞咁多嘢又暴動又咩，和和氣氣同水貨客飲個茶食個包，出街講下煲冬瓜當學多種語言，增值下自己 何必同政府作對，有飯食有新假期有tvb睇仲想點，非洲嗰啲細路嘢食都無。當你唔對抗政府，23條立咗同無立都無分別啦。係樓就難買啲，不過儲返20年錢應該都買到，嘻嘻，咁就一世人。

品客係洪拳宗師

幾時先可以安心做隻豬啊
日日咁睇住班傻閪尻叫就諗住可以唔比共產控制，有民主
笑撚死
Join them 搵錢算啦

要組織人同政府作對

但近兩年經驗證明 "俾個超仆街特首繼續打壓就會有反抗"哩個判斷係錯

嘻，政治啲嘢邊識咁多呀，聽講最近開咗間新cafe有紫薯食

佢知唔知醜字點寫?

今次撐689

所以咪話做順民囉，啱唔啱聽先

策略上係要冇票嘅人支持曾俊華，有票嘅人支持林鄭

死牛一面勁往前衝有撚用咩

講下策略 試下一個無咁強硬既對手睇下搵唔搵到空間仲好過啦

毛澤東都識得有需要時間扮效忠中華民國啦

你估如果毛魔活係今日香港搞港獨會點做？

有票既人支持林鄭，咁咪林鄭當選lor

拎住三百票all in 白票/胡官，點睇都唔係抗爭啦

國教集會、魚革、佔領中環，都叫做可以比壓力政府，起碼成功撤回國教。白票/all in胡官，結果只會林鄭當選ja wo, 無任何實際成效，而林鄭當選只會就好似689 2.0

你覺得啲薯粉係咁諗？
成個大勢都係撐薯片，連唯一最大嘅「反對派」泛民都係，咁你話啲人仲有幾多呢種抗爭意識，甚至連當初投票支持本土/自決嘅人都去返薯片嗰度。

On撚9

有時真係忍唔住笑